只要香港起賭場，先可以救到香港經濟

澳門班友會餓死架喎

只有海洋公園才能救香港經濟

理得九佢

海洋公院

改為海洋妓院一樣可大賺

想班澳狗死？